屌你老母 地鐵又加價啦

按可加可減機制
今年最多加價百分之三點三
都唔撚知加左第幾年啦

可減?????????????????

車都炒撚埋 仲好意思加價
我屌你老母

你有得揀咩
連巴士班次都要受地鐵影響
地鐵獨市到咁，唔通仲會減價益街坊？